張敬軒真係近年開演唱會 冇俾人屌唱得失準/難聽既香港歌手

不過要屌都始終搵到野屌

好撚難聽呀屌
申利：無聽

陰莖軒本身唱歌就難聽

你咪唔認 我都係陳述事實
未見人開post屌